7.27元朗！7.28上環！！

7.27去元朗好重要！
728去上環都好重要！！
光復香港！時代革命！！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

人去唔夠，記得帶裝備！
頭盔口罩唔少得！

推

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*已經通知所謂警方

中上環追究開槍大遊行懶人包

Q1. 時間地點？
下晝三點遮打花園集合，三點半鐘出發行去中山紀念公園。

Q2. 點解要行？
721警察無預警下連開36槍，係至今最嚴重既暴力，有義士中槍危殆，香港人一定要追究濫權到底。而上環正正就係開槍位置，所以我地希望大家可以一齊參與呢個遊行表達對警方嘅不滿。

Q3. 點解揀7月28號？有無撞其他遊行？
根據資料，7月28號原訂既所有地區遊行，都已經因為元朗恐襲而改期。而元朗反黑遊行最終決定選擇於7月27號舉行，我地希望藉28號呢個空檔，喚起大家對上環開槍事件既關注！

Q4.究竟728仲有冇遊行架？
有！得知港島西主辦方延期後，為咗不讓開槍事件冷卻，我們堅持在728舉辦追究上環開槍大遊行。

Q5. 咁我去元朗定上環好？
Why not both? 我地鼓勵大家盡可能參與兩個遊行，當然亦可自行衡量體能同風險決定點樣參與。兄弟爬山，目標一致！

Q6. 參加728中上環遊行有咩要注意？
今次係一個和平理性，但亦會優雅自衛既遊行。我地呼籲所有參與者一齊戴上頭盔同口罩，表達對警察濫權及傷害無辜既不滿！

為左上環中槍義士
就算得返一個人我地都會行
希望大家可以幫手宣傳出去

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
反黑抗恐，還我法治
光復香港，時代革命
·
727 元朗 728 遮打花園見

新聞稿（即時發放）

群組發起7.28上環遊行
追究警方周日開槍清場

官警黑勾結製造白色恐怖，全民陷入血腥恐慌。7月21日晚上，警方在上環信德中心對出不斷施放催淚彈，又在無預警下連開三十六槍，以致命的橡膠子彈射向示威者，妄顧示威者及現場記者的生命安全。與此同時，警察又縱容元朗黑幫無差別襲擊鐵路平民、記者及議員。香港儼如變成血腥之都，治安淪喪。

港人決不向國家恐怖主義低頭，誓要採取行動反擊，對官警黑惡勢力追究到底，亦定必堅持五大訴求，絕不因恐怖主義而噤聲。繼7月27日的元朗遊行後，網上再有群組發起7月28日在上環和平遊行，聲討警方在上環濫權開槍的責任，遊行詳情暫訂如下：

日期：2019年7月28日（日）
時間：下午三時集合，三時半起步
路線：中環遮打花園遊行至上環中山紀念公園
服飾：黑衣、頭盔、口罩

7月28日原訂安排了兩區的地區遊行，但較早前已因為7月21日官警黑勾結事件而宣佈延期。因此，是次上環遊行與原訂的地區遊行無關，而是集中聲討警方濫權開槍的全港大遊行。

發起今次7.28上環遊行的群組，亦曾發起7.7九龍區大遊行。群組已於星期三下午就遊行意向通知所謂警方。群組呼籲市民今個週末出席星期六元朗、星期日上環兩個遊行，齊聲聲討官、警、黑勾結，並重申五大訴求。

上環遊行將會堅持和平理性原則，但亦會優雅自衛。主辦方會安排足夠糾察維持秩序，亦呼籲參與者全部戴上頭盔和口罩，以示對警方濫用暴力傷害市民的不滿。

如有查詢，請電6235 0340與群組發言人劉先生聯絡。

2019年7月24日

#新聞稿

光復香港 時代革命